PS4 FIFA PRO CLUB 招人

尾聲個club無乜朋友玩 開親都得三個 由D1落到D4
招一班會開mic吹水一齊踢嘅 打開防反 乜位都招
多數開波時間 ： 23:00-01:00
有意tg

推

咩位都踢得
踢開嗰隊個個去晒打wow

有在想念我嗎？親

唔開mic ok?

我地踢都係為開心吹水咋喎

中場中想搵隊踢

可能有時要打下後防位喎 可以tg我呀

為咗慶祝上到D2 推一推先

宜加有無2個中場/翼位踢

我都唔知啲大帝開得波未

我等左三晚

巴打咩名😂 我地三晚都有開喎

我叫FULOOK

開個陣自己入party嘛 琴日有見你on架

好啦

我見好多打完就走 都唔知邊知打邊個

願意打防守先好tg me了
有時可能無晒中前場位

巴打招唔招cdm?

Tg me

招後防